有無人知呢首歌嘅原曲係咩名？？？一直想知

咁啱玩得埋係中文版
咁當年佢哋拎咗邊首歌係改詞？
咁多年都好想知
本身係Beatles 嘅歌？

作曲作詞都係林敏驄
歌名叫 咁岩玩得埋

曲都作埋
咁撚癲
以為佢填詞叻